留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

陳醫生：我再追問說，根據立法會文件及醫管局公開資料，醫管局的電腦系統和警務處的電腦系統是有相連的，名字叫 MIIDSS。

查返WIKI：

盧偉聰...... 成為見習督察，先後駐守於多個單位，初期主要在總區及總部刑事單位駐守，期間負責引入重大事件調查及災難支援工作系統等等；於10年間連續晉升4個職級。

重大事件調查及災難支援系統（英語：Major Incident Investigation and Disaster Support System，縮寫為MIIDSS；俗稱超級電腦）是一套香港警務處刑事及保安處刑事部刑事支援科掌管的計算機軟體系統，用以調查重大事件及支援災難的資料分析及身份比對。此外，亦協助災難事故中的死傷者的身份確認及查詢[1]。重大事件調查及災難支援系統由一名總督察負責，由一名高級督察輔助。

屌你老母肥仔聰話唔撚知, 叫我地問醫管局?

一定要推

政府:射走個波就無責任
一個月幾十分十慢人工鐘意點就點

告到佢坐監啦要

[經典重溫] 警訊介紹醫管局資料如何與警務處分享

一齊推爆佢

Push

哇屌

推

警察首長帶頭講大話

若要人不知，唔係咁低B

有點恐怖

屌

比天收啦

大撚獲喇你

推爆佢

推啦屌，扮唔知射波割蓆

在任期間，曾經處理行動代號為「Solarpeak」（應對佔領中環）的總指揮角色[22][23][24]。

推比民主派睇

推撚爆佢 想割我器官比高官

推！

已經衰撚到連叫喇沙之恥都唔值！！！

推 等睇醫管局又出來割

！！點可能唔知

Pish

天網恢恢 疏而不漏

推呀屌你老母

問責制? 問你老母

留名睇割蓆

慮偉聰係中共安插係警察既針，confirmed!

推呀 肥仔聰扮撚晒野

push

唔推唔係人

命運呢家嘢...

比傳媒啦

終於無得傳 要射門

推撚到佢仆街

今次你仲唔仆街死！

連醫生都識玩擠牙膏

官！官！相！衛！

今次又傳比邊個

推到今晚出黎再割

幾時再訪問盧局長呀

唔講唔知
十個趣

呢幾日睇盡啲高官點樣講大話 真係好嘔心

原來係咁

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

維基冇寫出處？

今次仆街了。

推推推

記者朋友

條友當香港人白痴

自己做完唔記得 戇鳩冇藥醫

記者，希望如果仲有記者會，就要發揮合作精神，唔同台針住一個問題，一直深入問，問深啲，前面果個問咗，HEA答，就後面果個批評HEA答，再問，唔同台都可以一齊合作吖嘛。

睇你點撚樣割呀仲

十年升四級

個天終於都有眼喇

講完一個大話又一個

呢單嘢好撚嚴重
黑警多年嚟侵犯私隱嘅鐵證

傳媒朋友

一哥：咁難得踢走個波，又傳番比我

今次又推比邊個呀

咁撚蠢嘅條友

嘩 首長明目張膽講大話

連登仔真係勁，香港之光

推上報！！

fact check 咗未，你知wiki 料成日俾人改

推 記者要問

有無fact check?

誠信=0

lm

天時 地利
人和：g phone出獄、良心陳沛然醫生、鄺囝AY立法會助攻、200萬港人

今次 香港人一定要贏 港共一定要輸！

男人老狗 核唔核突

推到佢坐監

要求盧偉聰開記者會解釋

尖子
咪比佢捱到十一月退休，要佢提前走

prove左先啦，一陣炒晒車原來維基俾人改左既話俾班支持者有位入話屈佢呀

好撚肉酸呀

Psuh

警訊有

推
不過有冇wiki以外嘅source？

回力鏢回撚到

pish

仆街盧狗又想點射波呀今次？

笑死

推撚爆佢

我屌 睇灑囉

推推先

記者朋友fact check下

push
正人渣

肥撚聰

啱啱係wiki 睇唔到

天網恢恢

推到有人負責 唔好以為拍拍「囉柚」就走得

You w

低b聰

記得backup!

今次斷正，冇得卸啦呱

睇死未又係道歉不下台
搞大佢！

咪再任佢射

希望你哋呢班仆街黑警快啲仆街死喇

推 真係當香港人是on9

Backup

記者朋友
推呀

一哥講大話？

仲邊有得兜

如果你或者身邊既人仲諗緊620、621好唔好出黎...請入一入黎

推
唔可以比政府過到骨

Backup and push

source
盧偉聰於香港大學社會科會學士（主修管理學）學位畢業後，於1984年成功投考加入皇家香港警務處，成為見習督察，先後駐守於多個單位，初期主要在總區及總部刑事單位駐守，期間負責引入重大事件調查及災難支援工作系統等等；於10年年間連續晉升4個職級。

要推！

原來係用自己推出嚟套system
唔怪得用得咁撚純熟啦屌你老母

大公報

cls推

唔推唔是人

大把backup

今次又割邊度

盧偉聰誠信值：0

推到佢仆街

冚家剷

盧處長：dllm
又要度度稿今晚出來記者
又要講英文呀diu

劇情爆過追劇

警務處處長毫無誠信

推
屌你老母

今次個波射唔撚到啦陽痿聰

推撚到你仆街啦今次！

睇今次點割

就係因為呢個系統
佢先升到處長

推爆你啦

屌你呢個波冇得再射走啦嘛？ 盧處長

你講大話！

大大個大話，屌你老味

盧署長 請接波

警察都講大話 仲要係一哥 法庭仲要當依種人講嘅嘢可靠

中共都話係淋病搞事啦
一樣姐

有冇其他source fact check
wiki 始終唔係咁好，俾位人入就唔好

盧： Er...I can’t find the right word

推 仆街了

推 做過嘅野唔好以為無人知

一定要立檔案法！
依家邊個做決定都可以推嚟推去
係因為好多決策唔洗白紙黑字寫低

所有做陰質野嘅都留名歷史
唔係只會愈嚟愈放肆

推！！！！！！

今晚再來記者會？

天網恢恢
真係學子華神話滯，若要人不知。。

fact check都唔使啦

整定

升官發財

thanks 巴打
推撚到佢仆街
帶頭講大話

推呀

嘩唔係咁峰迴路轉下麻

推 呢單野一定要上國際

哂氣 律政司都係自己人

大話連遍

告得

會唔會單刀橫傳⋯

左腳傳右腳

推啊屌你

睇返警訊條片
其實好似冇講同醫管局相連

盧Sir 你真係好仆街呀你

成個系統佢負責
要睇入面啲野容不易
死肥仔講大話唔該用下個腦拉

告咩？

[求認證]MIIDSS既用途

睇埋呢個post

100% match

等睇單刀橫傳

真係有預謀 有計劃 利用市民私隱達到政治目的
傳媒拍個特輯都得

其實我地香港人只係想要公道 點解都咁難

報左俾dr chan

成件事愈來愈完整
全部相關人士同我死出黎開記招 來龍去脈同我解釋得清清楚楚，絕不罷休

Push dllm

咁大個大話都講
推到佢出嚟回應

CLS
Chernobyl劇情
最後呢d仆街都冇事
唔想有Valery結局

港台夠唔夠疆拍

根本就係條契弟懶醒直接落order咁樣查
以為自己識用電腦好撚醒

只怪大家政治冷感得太耐
包括我

政府網都話係 今次可以卸去邊？
不過睇死佢都唔會認

[深度分析]香港人的抗爭理念

先做好620 621，再一次過清算佢地

但條友文科仔, 醫警互通果D CODING邊個搞

屌政府啲柒嘢多到追都追唔切
畀文宣組抖下啦仆街

嘩屌，呢個一定要推
仲叫人問返ha，仆佢個街

推到出黎開記招

記者會呢？

今次冇得玩三角短傳喇掛

盧sir: 我真係唔知, 唔好笑, 我真心既

極醜惡

推撚到你仆街

推撚到佢坐監

好眉好貌生沙蝨

官官相衛
自己人查自己人

點搞

推 坐監

政府網都有講

正想話wiki page有冇reference

喂 交代下啦

Backup定

都要有相關人士夠膽放料
唔係個個好似陳醫生咁勇

就係成個政府都係自己人
我地先要繼續施壓

留名

防止佢偷改 一定要backup定

在17日晚上的記者會上，有記者提問目前被拘捕人士中，有多少是在醫院拘捕？盧偉聰沒有正面回答此問題。他指出公立醫院確實設有警察崗位，亦配備電腦，但警察電腦並沒有和醫管局電腦聯通，「關於醫管局系統的問題就要問醫管局方面。」

all reference 齊曬，記者做野

Goalllllllll

好多督察一世都係升一級
或者
十年先升一級

於10年間連續晉升4個職級

backup

推推推，班正苦所有人一齊講大話

某程度條友因整左呢個系統先做到一哥，如果話唔係佢做嘅，咁講大話，姐係冇資格做一哥啦。咁同d蝗蟲整假學歷有乜分別

咁撚樣都得 推

推爆佢老母

香港政府執柒左佢啦

推！！！！！

好想聯署告佢

講大話 可以告佢咩？

"多年來曾修讀不同海外訓練課程，包括2004年北京中國人民公安大學警察主管指揮課程"

同公安學野，應該一早紅底左，唔係點上咁快

好叻叻呀

手機無貼圖

財委會紀錄

7. a 有提到會同其他部們有data 交流
7. f 總數共108部 MIIDSS3 workstation 會安裝於 28 個警署
唔好俾佢停

唔怪得HA咁放心交波比肥仔聰

一定要拖班人渣落海

仆街佬

嘩

射龜諗住省人屎忽，點知彈翻落自己塊面

推啦傻仔推黎推去抵撚死

HK win

OK，PUSH

比人踢爆講大話

比卡超: 驚方不誠實使用電腦

er...我當其時話唔知道，唔清楚，意思係...er...我唔了解當時執行拘捕行動嘅同事有冇使用到呢套系統，因為佢哋只需要...er...直接向佢哋當時嘅指揮官匯報
至於我...er...話向醫管局查詢，意思係...er...問返有冇同事就當時嘅行動向佢哋查詢過病人嘅資料，如果...er...我講得唔清楚，令大家誤會，我向大家致歉

請下一位接波

警方與衞生署配對工作，致電不同醫院不同病房，醫護人員詢問病歷，警方查問活動行蹤，另一組警務人員則將大量資料輸入超級電腦分析關連。

盧： 我係一個壞咗嘅一哥

希望克警果邊有人企出黎

盧偉聰心諗：兜兜轉轉個波又射番黎我度

英文咁廢都做到國際刑警

佢真係好仆街對住全香港講大話

不推不是人

真係整定要踢爆佢講大話

即係要 HA 比警察先 map 到資料

咁咪似足文科仔會做既野囉
It狗話佢聽可以睇到d咩，佢就以為咩都得
D資料邊個可以用，唔可以點用就唔知
真it狗點會唔知咁會瀨野

不誠實取用電腦罪

嗱，你幫下我，我幫下你

Ush

你仲唔冚家剷？推

dllm push

記者

一定要推！

記者朋友呢邊呀

一陣網頁就整走呢句嘢, 跟住屈鳩你哋改圖

死肥仔聰

出賣港人然後升官發財

👍🏻

有冇記者去問下佢

幾時又記者會呀？

哇

Pushhh

幾多combo

呢鍋真係要推到佢坐

痴撚線，個波都未離腳就俾人省返轉頭！

立法會可唔可以一次傳晒佢地HA Police 兩邊互片呀

Cls

Fact check

咁真係整定

一個大話蓋一個大話

一定要清算佢

推 大話聰

坐監啦屌你老母

其實如果wiki冇我哋真係唔撚會知

屌佢老母，個撚個都係話唔撚關佢事，今次仲唔斷正

推爆佢！

推你

老母

真係要推

推 仆街啦你 Hernry

佢會唔會推俾it狗?

快開記蕉

高官接連向公眾講大話
成為詐騙慣犯
發佈虛假消息 需唔需要接受法律制裁？

冚家剷啦DLLM

紀律部隊講大話

不誠實使用大腦罪

推撚到佢出黎回應

原來6月12號果日HA用email通知叫佢地係程式既選項加入［大型集會，立法會集會］，有人就會即刻知

處長： 經過多代嘅發展同改良，系統已經來和我原先設計嘅不一樣

洗定屎忽

狗官

佢第三代就係俾更多前線人員ACCESS到, 原本個系統可能真係幫手沙士果D大型災害, 佢將一樣好既野變左做打壓工具

屌咩, 警務處處長呀, 咁撚大舊系統話唔撚清楚?

推呀！！！

作為一個公司老細係咪都要清楚自己內部電腦系統點運作呀?

Pushhhh

連者幾時可以有記者證
強烈建議連登開一個網媒

伏筆原來一早就埋左

其實最低限度佢起碼都知有呢舊野存在

處長：第三代唔關我事
（ 處長大腳傳中射番個波畀IT狗）

問心果句我希望佢咁答

有冇記者見到

我明白，但我個意思係，警訊及其他報導中，似乎見到係先要有機構提供相關資料比警方，警方再輸入，MIIDSS 先會有 data 去做嘢。可能我睇得唔仔細，但見唔到有講法指出個過程係 MIIDSS 系統自動進行 (e.g.，由醫管局或衛生署自動收集資料)。

推 想隱瞞？

除左wiki ，有冇其他source

點樣第三代唔關佢事? 我係公司想買樣野都要報價俾老細簽名,
唔通隻IT狗自己CODING完成個過程冇問撚過處長?講唔撚通啦

補刀

推呀 推到佢仆街

各位好 阻阻大家
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============
建議巴士路線及巴士站
===============
【新巴】13 旭龢道 - 中環（大會堂）23B 寶馬山 - 羅便臣道
【城巴】40M 華富（北） - 金鐘（政府總部）
【九巴】103 竹園邨 - 蒲飛路

===============
建議地鐵步行路線
===============

===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，禮賓府係法定古蹟，落成年份為1851年，相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課等每年既開放日一到就一齊去啦平時無開放千奇唔好去呀

盧sir諗好點射未

政府網站

PUSH

屌佢老母

身在日本都推9佢老母

真係屌你老母 推爆個po

召喚記者

真心要推
等睇人俾天收

肥聰又呃人

推推推推推推

告唔入 因為發現唔到佢嘅大腦

屌
交稅養呢d人

推推

同自己割蓆

請廣傳：作為病人，我擔心醫管局疑似洩漏私隱事件可能令我捲入詐騙、被盜取密碼、人身安全受威脅

唔知？dllm

大家可以問下尋日既我睇下係咩一回事

今次佢食屎啦！要求解釋！

屌你老母好撚陰毒

咁仆街

醫管局快開記者招待會
可以起腳射門喇

呢次佢仲唔仆街？

人證物證

嘩屌真係要推比記者睇睇

爆多d

係咪又要開記者會呀屌你老母

推 屌佢老母

Dllm

PUSH
DLLM 睇下佢呢球點交

但佢地不停射波
只要佢一日唔肯辭職
就好似無人阻到佢咁
咩世界？

擠牙膏

推佢老母

推到一哥出嚟道歉

原來係大仆街

仲道歉？ 入獄啦

屌呀

告到一哥坐監

十年前傳個波比自己

超時空傳球

卡通足球片既主角 肥仔聰

推到佢下台

條撚屌唔係仲想捱到拎退休金呀

我覺得反而要留意問一個問題：圖及文件裡面有講過成個資料分享有個中轉站，就係果個 DM (de-militarized) Zone。如果件事係：HA 傳資料入 DMZ，警察入 DMZ 搵資料，咁的確就會出現 「HA 無爆料俾警察(HA自己個資料庫唔對外開放，亦無交比警察，不過就將啲嘢放入政府內部公海)，警察亦無問 HA 拿資料 (因為佢都係上公海去執)」。所以如同其他 post 嘅巴絲講，要小心留意呢個 DMZ。

7到

仲想卸膊

笑撚死人

肥仔聰

推到佢老母仆街

wiki 內容好易改, fact check 左未?

政府網站有寫

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

再玩膠，我地就會輸，唔好再俾膠post分散我地嘅注意力，同我推晒下面啲post上熱門！

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品

裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
[突發]新假期繼野餐之後又癡咗線
緊急！邊度可以買魔防裝

盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
得黑警有盾牌？我都有！
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察

物資
作為一個物資站站長，我想同大家道個歉
野餐物資／通訊檢討小組（重開）

鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法

地形
圖解香港禮賓府旅遊路線

IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料

肥仔出黎回應咗
未？

屌你老母仆街盧偉聰！
你咪撚洗指意退休食長糧呀仆街仔

推你老母 彈出彈入
屌埋醫管局 你老母用左幾十年關於個系統咩都唔知？

肥狗心諗
退咗休咪好地地囉

Ha database 唔對外開放 咁d資料點過dmz?
留意返ha同dmz中間有firewall
點解會開左？

求 link
cap 左 screen 未, 佢地隨時會改 !

唔係佢做處長真係未必用呢招睇人
佢最清楚個系統

咁撚樣講大話
推到你落台

賴it

push again

呢套野睇哂d資料都未到重點
重點你居然用呢套系統捉政治犯

海牙法庭見啦

推呀屌

9估: 唔係直接AEIS出資料，而可能係上病房時個ePR server 出資料。醫管局好似都只係講急症室果個唔開放。事實上其他巴絲搵到嘅資料都似乎見到AEIS 唔駛 DMZ。所以要好小心問得精準，唔係佢地就會spin......

黑犬幾時出嚟解答下

推
入去坐啦屌你老母

係 依套叫esars同aeis唔同 佢地講左aeis係舊系統 用左廿幾年 依加同新系統cms兩套並行緊 cms就係under esars架構 我估係咁

咁要了解情況好簡單: 問下被捕者係咪喺急症室全程無事，一等上病房時就中招。

我覺得AEIS同CMS嘅關係，可能只係粒類似copy and paste嘅制，等你上病房或排期睇其他醫生時唔駛由頭入資料入CMS。Data base可能真係完全分開。所以HA就無授權比警察攞病人資料: 因為件事都唔喺AEIS發生

直接問MIIDSS既資料係唔係會自動分享俾你咪得

唔好忘記AO刀手

唔好嬲先
乜師兄你仲會信啲9官講野㗎咩?

作為警署署長都毫無誠信

推到盧狗死全家

你哋永遠都唔會知道個答案

繼續推呀

推!

蘋果仲未報呢單野

斷正

肥仔

如果下次有咩事大家可以去私家醫院？
最多大家戰友夾錢

因果啊

都唔好忘記AO刀手

呢條冚家剷

講大話，黑警

其實佢講大話係咪公職人員行為失當？

當年一哥叫我做
我咩都唔知

比天收啦屌 仲咁撚厚面皮

Yes

逼到佢要射門 咪撚再係到猜波啦 屌你老母垃圾政府

推爆佢，睇佢點拆

落台啦撚樣，自己做過咩都唔知，每個季度洗一次記憶體呀？

點解佢會唔直接認個下有趣 明知有曬紀錄

仲想兜？

扮傻？

推撚到爆

推撚到死肥仔坐花廳啦屌你老母臭化閪
仲撚好意思話唔撚知
入冊比人咬撚拮屎忽啦撚屌

推到記者朋友見到為止

射得咁開心

陳雲：香港是否得救，靠白宮聯署及G20請願

如果開記者會 好想睇佢點兜

J

記者朋友你好

真係唔好一日到黑以為自己好叻先得架

其實佢出黎亂講一通
甚至話我叫過雞吹咩
大家都奈佢唔何係咪

【請為621廣泛報料】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

問責制 唔係負責制
問下架咋

狗頭

同一日有人放風比傳媒
同人講港安報警. QE有護士自己比咗AE卡警察
同一日又有人話係受到DDOS攻擊

我明大家好嬲, 個護士一定要仆街死, 港安一定要仆街死, 我都樂見佢地快啲死

但係!!!!!!!!!!!!! 好明顯係有齊source嘅人士選擇放風比media聽!!!!!!! 想大家唔覺得災難系統比黑警濫用係一件超超超嚴重嘅事
講緊係700萬嘅私隱比人非法侵犯

呢個後門係黑警,政府多年嚟侵犯市民私隱嘅鐵證
任何人嘅尊嚴同私隱都應該受到基本保護!!!
呢個係香港同共狗大陸嘅最大界線!!!!!
千奇唔好比佢spin走!! 唔好比佢祭幾個IT旗就無咗件事

幫推

推啦

原來處長咁唔誠實